即將被人捉入駿洋邨你問我答

歡迎提問

冇冷氣 自己帶定風扇

佢話包埋風扇

比番公屋人啦, 人地排好幾年

Ching我呢條特快隊
只要你去自首話係武肺緊密接觸者就可以排
包你兩日內上樓

食左晏未？警署有冷氣有台

啱啱食左有心

免費食？

垃圾鴻運扇

包一日三餐同水果

小心打飛機俾人發現

你入過？

我冇打飛機嘅習慣

真係好
食飯好貴

諗住戴咩入去玩

咩case去駿洋邨, 咩case去亞博館?

駿洋邨唔係話收檔咩

入面乾唔乾淨

我寧願俾100蚊一餐都唔想去隔離

駿洋邨唔係聽日收皮咩

我得部iphone同iPad

你又去囉

依家返工車錢加食飯每日就100

駿洋應該係緊密接觸者
亞博就輕微確診者

我住到8月6號

起碼有自由

唔係兩個禮拜咩

未知
等我入到去再report

我同個2896病人23號有接觸過
佢25號有病徵但未驗到有病毒
直接29號先確診
用23號開始計到8月6就夠十四日

可唔可以入去同你做愛

收返啦唔夠位

on9

你係女嘅話我ok

宜家心情如何

有冇download定AV

好平靜
但越嚟越不安
仆佢個街話好的一點會有人接我去
但到而家都冇聲冇氣

嗰到有WiFi

人地問你有冇唔見野

識人入去隔離
風扇廢到gigi 無冷氣預左10日無教好訓
啲野食好似比狗食咁 有陣叔味

屌
不要再說了

仲有 試有有人等左一日都未有 話唔夠車
有得order野食 不過個電話好難打得入
送野食個時間不定時 有時9點就早餐 有時11點先送 之後好快就食晏
唔比外來送野入去 只限藥物仲要apply

強烈建議你買多幾塊地蓆，去 camping果d,140 x 170cm 買至少2塊
因為石屎地完全未舖磚，全屋都係塵，坐都坐得唔舒服，消毒紙巾可以帶一大筒或者你帶條毛巾入去洗哂所有枱櫈同床
一定要帶多d風扇，有幾多帶幾多
如果你有浴巾或者會洗衫，買多幾個貼牆勾，同掛衫繩
入邊真係好簡陋
Good luck

講留咗一樣重要野
食物你最好根據平時自己飲食習慣帶多d你鍾意食ge食物入去
入面可以要求杯麵，水果，紙包飲品，但正餐味道真係唔好有期待

非常感謝你嘅意見

有冇衣架？

大概有8個，不過都係要洗乾淨先用得，全部野都係塵，一定要帶紙巾，最好消毒同盒裝紙巾都有
你幾點入去?

佢頭先14:22打黎同我講半個鐘後
但而家未見影

佢一架車要接幾個人
應該係前面有人未上車
所以未嚟到去接你
咁你要趁呢個時間有咩好執就執晒佢

屌佢老母真係等到人都炆
開頭話一點
跟住又兩點九

唉終須上車

自己一個入？

點解仲會入駿洋
我前晚入都係入竹高灣
超級污糟 入到黎要自己抹一次先敢掂
廁所極不佳 去水又慢又塞
好就好在有冷氣
同埋供應既野都多既

暫時第二日 開始習慣
當做下廢青

訓到個人冇病都變有病

係

其實除左熱左啲
感覺幾好

守門口個班垃圾係咪好撚閪

冇留意

勿自爆

樓主係咪肥仔?
如果係肥仔,隔離完係咪會變瘦撚?

3

小肥

無時無刻流緊汗
痴撚線

有冇環境相，影黎睇下

Dyson 風筒？

坐監咁

我琴晚1800收到電話打嚟要入，2000坐係屋企門口等，等到2200先嚟接我走

其實都係嘅

你有冇病徵

可以搵樓豬一齊射完先訓

今日第一餐晚餐，味道唔錯
最少我食晒，可能係食完早餐到而家先食，肚餓關係

冇

驚唔驚冇咗個腎？

帶定多d乾糧 d野好撚難食啊
有瑜珈墊要帶埋 木板床黎好撚硬

點解咁講？
隔離啫又唔係人體實驗

係咪要比錢?

傻西黎

有
張床有床褥，雖然唔係好厚但都夠我瞓

唔洗

你check到我咪傻西囉

姐係住宿 飲食全包?

比唔比食煙

好撚難食，唔好喪叫西餐 食意粉食到想嘔

係，但野飲只係得蒸餾水

原來有電視，咁可以帶PS4

應該冇問題
一間獨立房

嘩原來係Ching
小弟今日初黎報到
你住左幾耐

今日第四日 屌 睇返時間你仲早過我出去

仲有WiFi

我如果有病毒🦠就係播病者
係出面自由左個幾時期

透光窗簾
而家夏天 太陽就好早射入屋
如果想訓耐d就記得帶眼罩

有冇G call?

可以帶咩入去

應該有
如果啲g都俾人捉左入黎

咩都帶得

洗唔洗比定D seed你?

一人一間房？

應該係
但有啲一家幾口可以住大房

no thanks

唔止蒸餾水架
你可以WhatsApp三座個聯絡人
要求好多盒紙包飲品，有唔同味

想問自己可唔可以行出門口嫁?
例如去隔離屋捉下棋

入面有冇爐？
一定要等佢送熟食or杯面?

唔俾呀，只可以落樓下交深喉樣本

冇微波爐煤氣爐電磁爐
食野方面你可以自己帶大量零食入去
或者食佢送嗰啲 或者只要求食麵包 公仔麵

我啱啱要求佢送一支洗潔精同埋洗衣液俾我
大支道我用唔晒

有冇得要洗面奶洗面唔記得攞

夠用就好
佢一俾就俾好大支

本身以為武肺已經完先收返

冇冷氣點瞓，係咪熱到仆街

而家有冇得比你出街買物資？ 自己搭車去定有車接送？

今日食咩

今日陰天唔算太熱
如果太熱會沖涼

隔離緊冇得離開間房
如果要物資可以whatsapp檢疫中心

啲粥最難食
其他可接受

Sorry 問得唔好
其實想問 由知道要入駿洋果刻 直至入駿洋之前有冇得去買左野先

有冇得叫職員幫你買啲手提冷氣仔果啲

咁佢有無反鎖你定有無人𥄫住你哋有無出過門口

如果乜嘢都帶得嘅話應該知道要入去之前買一部移動式嘅冷氣機，記得百老匯有得賣

大佬起碼有啲冷氣先啦

佢通知完你去邊間隔離中心會補充埋等入隔離中心期間你只可以留係屋企執嘢等入隔離中心
你有野買就搵屋企人買
你都可以自己去買但後果自負
另外話要冷氣仔嗰啲，我未試過，但我估唔得

老實講
如果你肯沖多幾次涼，我覺得唔需要

係入面係咪悶到沖涼打發時間

沖涼有無熱水

乜7都唔著，得閒就濕下身

但訓教點

其中一個方法

有個即熱煤氣爐

有張鐵架床 一塊薄床褥同一張薄被

有無電視？

有
而且有個可以放wifi嘅router

冇反鎖嘅，但都係要自律啦。大家都唔想大家中招。

點解會有兩盒飯俾我

好撚後悔無帶ps4

利伸 同樓主係同事

好快隔離床會話你知佢無病

佢要走，但無人信佢

我問我個座有冇無糖茶 佢話冇

暴龍哥

係咪要拖gip 拎野入去

唔係
入邊有你要用嘅基本野
但最好帶自己鐘意嘅野入去

驚你食唔飽

咁啱 係竹高灣翻緊CAS

你有冇份覆下wtsapp
我悶到成日搵佢地問問題傾下計
我諗就黎比佢地blk我

你幾號房啊 睇吓得唔得閒先

入咗嚟住，第一次個深喉係陰性係咪唔會通知？
萬一確診咗會唔會又遲幾日先打電話嚟同我講。
我屋企人留樣本去衛生署test，隔咗5日先打電話嚟通知佢確診。搞到我要入嚟隔離

正常陰性就唔會通知
但係就算陽性都未必送到去醫院
依家竹篙灣大把人確診左未去醫院

唔自爆啦不過我成日都問野

btw我成日都好想問
點解個廁所可以又焗又up
話有抽氣扇但係開左都唔抽風
係咪偷工減料呃錢

一句答曬你 中國建築

捱多個禮拜就可以番屋企（冇事既話
希望快d過

牛到個人呆晒

Ching你又住駿洋？